[鋒仔冠鋒] 五月十三日谷草九場賽日討論區III

馬PO龍虎榜:
.0. 460
華可可 403
火屬性比卡超 127
緣盡愛未完 101
Win神Ho 99
人一世勿一世 98.5
被馬會屠殺 81
排球少年 72
最強藝人吳宗憲 71
Suis 67.5
Priestgod 42
陳曉明應教港隊 30.5
幸運快車 27.5
我愛金世正 21.5
芝麻糊加隻蛋 5.5
跟方駿暉贏大錢 -5.7
切柒 -8
靚蝦王旺 -24.5
單挑冠軍 -31
烽煙 -32.5
超能量化歡騰龍駒 -33.5
潘頓正賤種 -35
eriksen -37.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
ケッピ -40
保羅翻譯 -40
福逸 -40
Scandalbb -40
單身楊明㫻 -40
寶高 -46.2
中出大俠 -51
尊兄 -55.5
Adnan_Januzaj -69.5
有村架純男朋友 -72
戚家隻狗喪彪 -80
張繼聰愛失踪 -80
Waikuku -80
Greenwood綠木 -80
玖寶 -84.5
なつめみお -95
時時精綵(馬王) -101.7
波利 -107
拿樸迪 -114.2
長井 -120
覓腸 -120
Grealish -120
冼毅力saint -122
星宮一花 -143
新力必 -148
不加思索畢加索 -155
金仕芬 -188.5
23_香川真司 -193.5
小川ともみ -200
奧書 -226
貓蛇 -231.5
晏菲路8號 -240
睇書 -295.5

13/5 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期二下午5點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
R6 壽臣 (新力必)
R8 辣臣 (拿樸迪)
R6 醒臣 (寶高)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
例如醒臣會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

標題馬好撚狗餅

狗餅都燈好無人性

六寶已刨

戒撚左

鋒仔 再衰係咪變個位數分
定係強制退役

加州凱歌」在澳洲出賽九次全戴眼罩上陣，處女馬賽一役曾勝今季三捷的「壽臣」。

設計名師咁屎既

On

又吹奏牙告

部能十檔你買埋我嗰份

運才

鋒仔

屌你 超級炮彈係呢場啦掛

同場有你兩大愛駒
香江穩勝，鋒仔

食屎食意粉
中出大俠

我買拿基個POST 聽日2000負評

不了
壽臣有啪針
加州無

ma po 24

好撚大雨

又落雨 較得咁岩

Lm

又落雨 無角了

嘩 狗餅標題

R2 心中有您

聽日有冇人搶肥鬼

漸信龍駒應該有啲賠率

落雨即係迫我同WIN神HO搶馬姐

上次東仔已經騎得好有心機
今次有埋潘

上次直路1000都贏唔到 辣殺

又要迷加州

大雨大風到

風仔冠風

黃雨概念馬

鼓浪威風雷公鑿

星期日輝煌芯如果周蛇騎就好

落狗屎中

都幾肯定係雷騎

咁sad

莫_拉佳龍駒賤種.jpeg

眾歡笑秒佢啦

贏唔夠1個馬位當輸

輝煌芯會又漏閘

哎呀，輝煌芯漏閘，係包尾呀

星期三準時出太陽
又掛好地

醫生雄星出得好密

老表醒都出得好密
跑多2場又落4班同會展達人一齊

快d跌破20分退役，一係趁季尾輕磅贏番場

狗餅

蘇狄雄都退啦

原來聽日5點搶

上場尾兩三步㩒住

戒賭一星期

5點好能正..刨馬先

刨馬唔叫?

參考下

戒賭未

又試到貓蛇
成日講大話

好想去旅行呀屌

刨完唔賭咪得

貓蛇刨完啦 狂舞派

點輸
今次本利還

強組 不了

富貴險中求

佢8檔go gym 9檔
潘會唔會諗住攬炒

除非大利內疊 吾則走二疊生位最好
死都sit住生位 唔好比go gym頂入去

頭5場都係狗餅
點買呀

hi 港島疾風勁草

我快活一番

勝利威龍呢場都冇P真係好廢

騎嗰個定隻馬

買車厘龜

5點準備報名

乜勁飛聖轉咗去大摩到

腎仔頭髮顏色更加覺得少頭髮

買佢果個

又加分

個分真係盡盡地 qpq要預

馬PO賢達真多
不用工作

全部職賭黎， 日日贏開巷

又係得我輸
癲撚到

電訊三馬食得

你個女尋日考完bio

今朝已搶我口

輸到唔似真

配合馬房出手

SR1 做哂解釋

無得再幫佢溫習bio

搞到搶晒口

烽煙蛇咩事
又搞我...

毒男咁快跑返馬

訓醒

又睇中賀蛇追勢馬

@人一世勿一世

R1 勁瀟灑

狂舞派

十三同潘狗咁friend

中

一陣又火百合

容癌世界膽

風

仲有幾多科未考

你咁撚on9
唔搞你搞邊個

3科

早晨金蛇

上次迷左佢， 一隻第2一隻第3
今次不了

讀咁多選修

Good morning

宗教 音樂 體育

比啲恆心

跑1800得唔得架

退尻埋

我問你，平定安史之亂，使唐室轉危為安既名將係？

第 8 場2 號馬 狂舞派 退出競賽,由後備馬 軍民歡 補上。 (12/05 10:41)
2 號馬 軍民歡 將改由騎師 潘頓 策騎。 (12/05 10:42)
2 號馬 軍民歡 將改負 123 磅。 (12/05 10:42)

莫雷拉！

軍民歡用潘，故劍重逢
想買了

今鋪快放

D：係李克用
李克用呀李克勤

唔好搶勁瀟灑ok?

上場放到散撚哂

軍民歡毒男操完俾阿般跑

鬥快ok？

冇野喇原來係補出黎

洗乜鬥？你衝閘嘅

方駿暉

81分贏馬而家70分,夠哂水位

上鋪放散咗 蚊蚊地

狂舞派退埋 無曬心魔

幸福_ _

其實轉完倉都跑到咁
隻馬會唔會彎咗？
有幾多水位都冇用啦

想買一對初出

肥>13

-6睇嚟係走漏眼
轉倉唔記得整彎左先

好計秒佢啦

預埋我搶

開始近番,13應該好想贏呢隻

好期待31/5場4班2000

13贏個場真係念念不忘

我叫佢唔好爭俾你搶啫
我唔會揀呢場
phonein蛇搶贏佢

幸福老母呢場SKIP啦,呢場贏得下年場場ALL IN 都唔怕

我都想佢贏
但隻馬堅失望

精彩千里

金蛇

肥鬼可能冇預到咁快拉倉

Admire Virgo唔跑打吡

頭3段快標準0.8秒得唔得 ?

諗住搏到p叫有交代
點知拉完就連勝

-6真係痴撚線

變左第二隻馬，裝撚左麼打咁

5億幾良血馬

等菊花有馬啦應該夠跑

快活谷步步友

貓蛇D黃紙 燒死埋隻馬

拉走佢倉陸續有嚟

千二大外檔打叠贏

底出美麗歡欣

墮地受傷極速康復 黃皓楠周日重披戰甲
12/5/2020

黃皓楠今朝復課操馬。

本地騎師黃皓楠，上月22日在快活谷夜賽憑「幸運大兄」贏馬，但隨後場次策騎「神期大帝」時不幸墮馬受傷，導致左腳及肋骨骨折，原本預料他將缺席至少一個月時間，惟騎者今朝突然現身晨課操馬，並透露將於今周日復出。

黃皓楠表示除了左腳及肋骨骨折之外，肺部亦撞傷，猶幸好快康復過來，本來打算下周三才正式復出，但難得周日有上陣機會，而自己亦好想盡快出賽，故決定提前披甲，今周日他只有一匹坐騎，是丁冠豪旗下「火箭炮」。

新見習騎師周俊樂加入戰團後，騎師間競爭更形激烈，黃皓楠因此不敢怠慢，今朝復課為四駒出操，其中包括韋達「軍民歡」及「勝出魅力」兩駒，有望開拓新線路，另外他亦主動聯繫師傅徐雨石、呂健威等支持者，積極爭取坐騎。

第8場第2號馬狂舞派已退出競賽 (原因：右後蹄球節腫脹)

又係右後腳.............

果場我中
裡面乒乒乓乓 十三大外檔安車平五路

係就快喇
淨返啲狗餅老表醒會展達人喺度

全才 shit 恩

再嘈燉到三班都無馬
下季bounce back

得啦巴閉啦

Admire mars係頌讚火星
呢隻係咪頌讚處女

佢啲三班馬有幾多隻真係值三班吖

我錯囉

咁都入我數

都話容癌黑到閪咁
一講就中
牌面馬都退出埋

貓蛇重心燈到退埋

有冇人搏下

貓蛇無哂心魔
聽晚贏到開巷

好耐冇聽過呢個名

聽晚我潘強陣

未來轉播都幾大機會見到佢

到時又考考馬會改名

上左岸,下年再諗

賞月咁叫賞處女得唔得

一係唔要admire就咁叫處女星/處女座

我潘星期六食白果
聽晚準備狂風掃落葉

好難咁改

唔要冠名之前都試過既

邊隻？

神燈光照

禁令逐步解封 英國馬季有望六．一復賽

禁令逐步解封，英國馬季有望六．一復賽。

隨着疫情有放緩跡象，英國剛在封城接近兩個月之後，剛於昨日公布，由明日起分三個階段放寬防疫措施，而首階段只是集中在不能在家工作的，可以先行返回原有作崗位，因此英國賽馬會期望可以趕及五月復賽的目標，將要被迫順延。

而在英國政府公布的解封措施之中，恢復大型活動及運動項目，將會安排最快於下月第二輪解封，換言之，英國賽馬會期望恢復閉門作賽，又要押後至下月才有定奪，但英國首相約翰遜亦表示，一切決定還需視乎數據性的支持，且看疫情是否得以進一步受控制。

英國賽馬會為配合全國抗疫，自3月17日已經煞停賽事，初期預算因應國家封城政策，馬季可望於五月回復正常，但因為疫情一發不可收拾，因此賽期唯有一拖再拖，季內所有經典賽期，亦於早前宣布修訂，期望新馬季最快可於6月初正式開鑼。

至於六月分舉行的一年一度皇家雅士谷盛事，雅士谷官方亦都表明，只要賽季於下月重啟，皇家雅士谷將會如期以閉門形式舉行賽事。

痴撚線君達星個泥閘好丁到。。。

金剛石下鋪係咪要瞓身

貓鬆一口氣 又唔洗賭

教馬黎講屎忽窿敢認第二冇人敢認第一

法國自己迷黃俊 想要玩斗財星

仲有無谷草跑

20/5

今個禮拜戒賭
20號一大棍

非凡品味屌打

幸福老撾大熱

勁瀟灑5倍都無

幾時先再跑

明知輸
但個心又唔敢唔拖

不過我唔會買

貓蛇有幾大買幾大

太陽戰馬贏硬

又可以All in了

屌你覓腸成日開咸濕post上熱門

買10蚊 鋒仔算

何xx5月開齋馬

不如派我啦

跟足咁多場冇理由唔繼續

鞍上人好廢

贏個時就會話勁
你睇川河尊駒

呢期好左啦
贏完打比個期好恐怖

垃圾騎師

非凡品味上次贏得個頸位學人講屌打

三疊算係咁啦

佢依家賠率上熱左比人覺得抵買左

759都鹹濕?

係咪深田恭子

20號先過禾狗過終點當贏啦

捽碟po

條女對波漲到想一嘢拍落去睇下會唔會爆

如沐春風 2
為善聚樂
神馬飛揚 3R1
劍聶風 4R3
其樂無窮 5R5

一場報5隻咩玩法,五班告東尼?

其實使咩擔心佢會畢業唔到，前年去到煞科都大熱夠數啦，下遊馬房一定計哂數，何良無護開級就危好多

覓腸真係好能淫賤

非凡品味一上二班即贏應該高過禾犬

覓腸全能到仆街

@貓蛇

除左訓覺就係上連登

屎忽窿教到馬克羅斯識追馬

連登全能師

27/5全泥邊個同我搶悅驫我斬邊個

27/5都係一棍無心瞓覺算

加州凱歌又一出即贏?

打風

唔使跑了

第一隻飛啦 垃圾馬

米屈 我信咗主

唔該吹走腎石佬

乜能打風

你一棍咗嗰晚就真係無心睡眠啦

有幾隻馬想賭既都排撚左外檔

支持

八卦仲有5倍
想一棍攞返失去嘅嘢

聽晚無咩馬想買 休息算

R4 八卦 (火屬性比卡超)

賀狗聽晚拍住霍老啲馬都幾好
好撚吊癮

真係好唔吸引

@必蛇 紅牌？

無啲好撚想一棍既馬

有一隻

本身上場mark住特駒聯盟
1000 12檔

大摩？

唔駛直紅掛

上場
1000 12檔 呢隻半天吊

就係因為上場夾完冇騎都有勢先mark住
1000跑檔多過跑實力，真係不了

時時個閘又鳩試

Yes

咁不如直接搏禾狗win好過

千二佢邊夠快
當跳三段既啫

得罪講句
呢隻馬我連聽都未聽過

個閘拍住隻蝦返

睇完今日君達星個閘
點輸呀

Your boss

未睇

同埋要睇埋佢餘勢 勁撚到

星期日荷花福星仲係唔係閪手騎?!

唉，試多左課，咁就由6倍得番2倍

整條大健士x大摩4x1wp都好

賢仔個fb page有game玩送車路士精品

原來腎仔唔係痢狗係軌

美麗傳承跑唔跑月尾場1600g3

唔啦

agger
要紅既話win神ho一早已經紅到永久停賽

莎莎無錢

法國周一隆尚復賽 紀仁安中三元響頭炮

法國周一復賽，重頭戲G2夏葛特錦標，紀仁安夥拍「法力高強」(白帽)勝出。

法國賽馬會於昨日終於獲得批准，於隆尚馬場舉行賽事，因應抗疫措施，復賽後首次十場賽事，以閉門形式作賽，雖然並無觀眾在場，但因停賽多時，仍吸鬥了不少馬匹參戰。

首日賽事半數場合更係以三歲馬跑1600米為主，目的係為一眾有意進軍下月初舉之法國二千堅尼及一千堅尼佳駟，提供熱身機會。其中高多芬去季三戰不敗之師Victor Ludorum出戰G3楓丹白露錦標，備受憧憬成為大熱門，可惜開季落筆打三更，此駒在巴米高跨下，只能在八駒之中跑第三，是役頭馬由布達德策騎次熱門The Summit掄元。

雖然巴米高與上屆冠軍練馬師費伯華騎練組合，未能憑Victor Ludorum省靚招牌，但旋即於另一項三歲雌馬G3具路都賞，以Tropbeau大熱贏馬補數，至於另一項重頭戲G2夏葛特錦標，則由紀仁安夥拍柏利時訓練之「法力高強」贏馬。

提及紀仁安，於上季成為法國新鮮出爐冠軍騎師，而騎者雖然早已成名，在本土只能六度屈居做阿二，到上季終於成功擊敗布達德，初嚐冠軍滋味，而在周一賽事，紀仁安亦盡現霸氣，除了捧走G2錦標之外，個人更加中三元，於復賽後首日賽事，打響頭炮。

難怪杜美爾日前在社交網站上載多張他在香港策騎出賽的照片，表達他希望可以回歸香港策騎。

據知杜美爾曾向幾位香港練馬師透露，他積極考慮入紙向香港馬會申請，希望下季可以重臨香港客串，當然一切要待馬會牌照委員會作最後決定。

杜蛇縮沙應該唔會得罪方丈掛
始終係因為肺炎而唔係自己扭屎忽花

上場我好似買撚咗
一夾都收咗工 不過唔夾都似無

會繼續跑 係咪月尾嗰場就唔肯定

隻馬跑幾季未試過5月份快跳

仲閪手？
熱熱地比我頓都食住先

屌 我老婆真係正撚到顛

我都覺得似

到底有邊個post既人唔會貼佢

邵岱兒正撚到

後段場次啦

我都想佢返嚟 佢壓入啲下好撚正

*嗰下

施華夾腸

馬台再出發同盟正式成立

發完癲未 覓腸

覓腸係老懵董

有馬睇未 好辛苦

🥵

大家燈撚夠大摩未

跑完呢場 再跑場6月尾埋1400g3
揸撚乾先比希斯

為咗確保笨輝攞冠練
對唔住都要燈吓佢

4.4

呢鋪我撐你，成班燈閪唔知做乜

馬po 24

哈蝦王旺換走史狗轉騎慣性積極，有幾場毒男都跑得好近，今次輕磅應該唔會等落班，擺明去馬

有歌聽未

做熱身先

打圈打足半個鐘

冇人講野扮唔玩

靜雞雞贏啦

個個去曬度馬

歡迎大家收睇賽馬直擊

你靜雞雞-40

真，仲未揀到精選

試咪

我仲未揀好

今次真係唔睇鐘跟跑算

協進神駒大熱

有馬出黎啦

迷鄭 搞掂

善傳d飛軟到

12/05/2020 踱步 馬po 外圈 外圈 快踱一圈 (助手)

試下閘先 testing

我鄭緊係收埋自己賭

大家揀邊場

冇冷門馬睇得啱so9sad

睇書巴賭唔賭

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
酷比哥 COBY OPPA C192 羅富全 賀賢 12/05/2020
馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
好利運來 TRUE GRIT B232 蔡約翰 12/05/2020

好利運來

養唔返咪退

咩賭唔賭

姐係你搶唔搶今期

紅燈亮起 馬匹準備入閘

唔搶點突破-300

陣間搵人整合

睇試閘已經知彎咗

仲有5分鐘開跑

酷比哥去賀賢 @睇書

有時就係唔夠時間

我搞

testing

THANKS BOOK SNAKE

試下閘先

我對呢隻冇乜感覺

Chok兩步先

Ready

R4 駿皇星 (覓腸)

r8 高瞻遠矚 (跟方)

R2 鐵胆威龍 (睇書)

R2 新界之星 (Win神Ho)

R6 南莊之歌（香川）

R7 智愛（なつめみお）

R7 喜勝駒 (人一世勿一世)

R7 電訊驫馬（金仕芬）

R5慣勝積極（尊兄）

R8 水箭龜 (Poli)

R3 獵狐章者 (冼毅力 saint)

R7 勝賢 (福逸)

R5 慣性積極 (Suis)

R5奇妙日(排球少年)

R9 超趣 (玖寶)

R9 傳奇 (有村架純男朋友)

R7 加州凱歌（晏菲路8號）

R2 心中有您 （奥書）

R3玩斗財星（綠木）

R4 八卦(火屬性比卡超）

R8 水箭龜(女朋友係貓)

R5 超額認購 (戚家隻狗喪彪)

R8 全民皆知 (芝麻糊加隻蛋)

R4 老實人(陳曉明應教港隊)

R5 哈蝦王旺 （史迪仔）

r8 明月光 (華可可)

#356 開始

屌你老母咁多人搶R7 痴撚線

WIN神HO又話勁瀟灑 ?

R3獵狐章者(Priestgod)

R8 明月光 （我愛金世正）

衝閘

咁多人搶R5 痴線

反手

R1 無人

R1 幸連大兄（晏菲路8號）

反手狗嚟 屌佢老母

我仲諗緊

R4 駿皇星 (新力必)

R9都冇人

R1 幸運大兄(suis)

R1 勁瀟灑(貓)

Sor覆錯

r7三連

R1 鼓浪威風(Priestgod)

R1 君子精神 (小川ともみ)

快喇屌

五隻都仲要唔同

R1 君子精神 （我愛金世正）

好彩三組

R9 活力勇士 (新力必)

R9 傳奇 (福逸)

唔玩啦 撞9晒

有無人整合

明明冇乜人提過呢場但係咁多人搶

證明好亂

死仆街FAKE撚左我
前面成村人R9 咩R9冇人呀屌你老母

R9 幸幸福老過（晏菲路8號）

快D整合，仲未揀馬

錯字

口吃

弱智唔好出黎搶啦

個頭好痛

Thank you sir
想呢隻野仆街好耐

個個仆街話想搶我勁瀟灑
點知最後R1人都唔多個

個個都幸福腦魔

R1 幸幸福大兄（晏菲路8號）

老貓

輸到黐脷根

屌 個apps做乜 係咁send

晏菲路8號 -240

R1 幸運大兄（晏菲路8號）
R2 鐵胆威龍 (睇書)
R3 獵狐章者 (冼毅力 saint)
R4 八卦(火屬性比卡超）
R5慣勝積極（尊兄）
R6 南莊之歌（香川）
R7 智愛（なつめみお）
r8 高瞻遠矚 (跟方)
R9 超趣 (玖寶)

R1 勁瀟灑(貓)
R2 新界之星 (Win神Ho)
R3玩斗財星（綠木）
R4 駿皇星 (覓腸)
R5奇妙日(排球少年)
R6
R7 喜勝駒 (人一世勿一世)
R8 水箭龜 (Poli)
R9 傳奇 (有村架純男朋友)

R1 鼓浪威風(Priestgod)
R2 心中有您 （奥書）
R3
R4 老實人(陳曉明應教港隊)
R6
R7 電訊驫馬（金仕芬）
R5 超額認購 (戚家隻狗喪彪)
R8 全民皆知 (芝麻糊加隻蛋)
R9 活力勇士 (新力必)

R6 勝利威龍 (福逸)

R3 得賞 （我愛金世正）

R6 同進 (烽煙)

奧書三組點輸

奧書咪痴埋啦 又閪

R6 致寶駒

R6 金糠（晏菲路8號）

屌慢左

同福逸一組

屌 又唔阿快

R1 幸運大兄（晏菲路8號）
R2 鐵胆威龍 (睇書)
R3 獵狐章者 (冼毅力 saint)
R4 八卦(火屬性比卡超）
R5慣勝積極（尊兄）
R6 南莊之歌（香川）
R7 智愛（なつめみお）
r8 高瞻遠矚 (跟方)
R9 超趣 (玖寶)

R1 勁瀟灑(貓)
R2 新界之星 (Win神Ho)
R3玩斗財星（綠木）
R4 駿皇星 (覓腸)
R5奇妙日(排球少年)
R6 勝利威龍 (福逸)
R7 喜勝駒 (人一世勿一世)
R8 水箭龜 (Poli)
R9 傳奇 (有村架純男朋友)

R1 鼓浪威風(Priestgod)
R2 心中有您 （奥書）
R3 得賞 （我愛金世正）
R4 老實人(陳曉明應教港隊)
R6 同進 (烽煙)
R7 電訊驫馬（金仕芬）
R5 超額認購 (戚家隻狗喪彪)
R8 全民皆知 (芝麻糊加隻蛋)
R9 活力勇士 (新力必)

滿額
我覆核多次先

你做乜撚野呀晏仔
又口吃 又眼疾

勝利威龍

你老豆揀能咗

轉場即大勝啦 輕鬆到閪

下一期星期六朝早11點算

冇P你兩父女洗唔洗戒賭 ?

無p戒賭ok？

研訊覓腸蛇好似衝閘

jump 唔撚記得要報名

戒

中你

真呀

覓腸之後有補漏拾遺

終於搶唔到，無晒壓力
我一直有玩架，唔似第一名既一路失縱。

仆街我好似成撚日同佢同組

好似準備-40

條友中隻冷就失蹤
委員會審視下好喎

二組迷何妖

正叔真係迷肥....

原本想要喜勝駒
二組簡左仲點輸

蕾菈騎師王有$18

真點要考試
交比其他委員決定

話咗㗎啦
見到佢就頭痛

All in

卜我迷撚 點知2野都被搶

問下d受薪董事

$100車落去贏番餐飯

@sunny_speed

負40

我想架咩屌

1號愛人，撚
2號愛人，肥

R1 幸運大兄 (晏菲路8號)
R2 鐵胆威龍 (睇書)
R3 獵狐章者 (冼毅力saint)
R4 八卦 (火屬性比卡超)
R5 慣勝積極 (尊兄)
R6 南莊之歌 (香川)
R7 智愛 (なつめみお)
R8 高瞻遠矚 (跟方)
R9 超趣 (玖寶)

R1 勁瀟灑 (貓)
R2 新界之星 (Win神Ho)
R3 玩斗財星 (綠木)
R4 駿皇星 (覓腸)
R5 奇妙日 (排球少年)
R6 勝利威龍 (福逸)
R7 喜勝駒 (人一世勿一世)
R8 水箭龜 (Poli)
R9 傳奇 (有村架純男朋友)

R1 鼓浪威風 (Priestgod)
R2 心中有您 (奥書)
R3 得賞 (我愛金世正)
R4 老實人 (陳曉明應教港隊)
R5 超額認購 (戚家隻狗喪彪)
R6 同進 (烽煙)
R7 電訊驫馬 (金仕芬)
R8 全民皆知 (芝麻糊加隻蛋)
R9 活力勇士 (新力必)

核對完畢，賽果無誤

又同晏蛇同組

00分都輸

同奧書，必蛇一組，點羊

你點睇

我又VS奧書

携手買一二組qpq過關算

睇書蛇失控準備

同貓 覓腸 福逸蛇同組...針定

WIN神HO係咪第一次唔係揀自己騎既馬 ?

聽日有你愛駒發財寶

上期都唔係

坐穩就得了

嚴格來講係佢單方面蹂躪我

組組都話針
一組晏XXXX，睇書要嘈
二組男朋友係拉，全能師，禁住都上黎
三組奧輸2，sunny speed
每場得番9隻揀

唉

上期極速奔馳

三組-360

三組加埋-1080

燈閪

真 穩住正數

唔係齊頭當贏啦

負300

上上期都會之星先岩

同組咪撚搞事啦

賽日焦點：會否有第一個會員突破負300大關

晏菲路8號 -280

負三百分 該慶幸的人是我

馬名. 烙印編號. 練馬師

任我行 CHEFANO C297約翰摩亞

鷹雄EAGLE WAY A093約翰摩亞

時時精綵EXULTANT B101 告東尼

添滿意 FURORE C079 告東尼

喜蓮彩星 HELENE CHARISMA A129 約翰摩亞

玖寶 SAVVY NINE D056 約翰摩亞

馬克羅斯 TIME WARP A066 告東尼

兩個馬房玩哂 4v3
勝出練馬師仲開唔開

最低等 所以第一名是我

你將你的命運押係莫雷拉身上

開 大定細

田雞冇停賽田雞騎我都應該會揀

細，要馬克羅斯

晏晏晏菲路8號

拿蛇冇玩

底出彩星

怕唔怕俾雷拉閪一場下場先去

鷹雄

屌 臨開跑前恰撚著左

嘩屌 又搶完

屌 咁快手既

奧書測運大法

用到雷都要閪一次咁我投降冇野好講
呢個馬主啲馬都快交代既，呢隻算遲，再輸就落五班，覺得冇呢個必要

劍劍劍劍劍橋大學

大佬你遲到半個鐘

美美美美國哈佛大學

第二組中硬第一口孖寶

點解馬po會變成咁？

雙食屎學位

掛住投訴黑警就原諒佢啦

真金賭唔賭

無你咁高瞻遠矚

唔好嚇親啲世侄啦...

好多隱形拉粉

睇臨場，我覺得會同心中有您拉番近個賠率

拉近你同奧書

打咁大段嘢都屈

條撚樣係都要同我同場

堅定一個潘頓原則

晏晏晏係你世侄

你夾硬加我名落去jm9

下邊個負少啲邊個咪大佬囉

寶高贏大錢

佢英文名叫Richard，好Richard架

關覓腸咩事？佢好燈咩？

順手

放牙拉上去真係麻鳩煩

夠全能

神期大帝，今次唔會落飛落到差d見上帝掛

一上娛樂台又見到覓腸開po

你末段都慢人半分鐘

原來組裝寶去左澳洲跑

去咗邊個馬場跑

一係維省一係西澳 好似係

邊條撚樣放隻八卦上精選

殿軍

岩岩訓著左搶唔到精選

惡到

唔知佢想點
跳上1800仲好，而家縮落1200想減分下季定點

沢口開頭睇係幾正
不過睇耐左就一般

撚你個頭咩 人地正數做威水 你負數叫人撚樣

.......

娛樂台大佬： 覓腸
飲食台大佬：拿基

唔搶

今次竟然有飛 都無得唔跟
我預會放頭黎跑

啲馬太廢 質新馬好多都有飛

書蛇準備失控， 必蛇快啲走

同意
縮程反而有飛 唔識了真係

怡昌都輸

我安逸寧靜

R2 熱門比人揀哂 預備一放到底了

個樣唔係話好靚，係勝在大包米

曲線迷泥水 收到

上場都已經有D飛落
呢隻馬我吼住好耐，咁樣縮都贏真係冇計

娛樂台波台同飲食台都有覓腸腳毛

成人台唔知有冇..........

想去下按摩， 烽煙蛇有無介紹

要問XXXXX

又係白頭佬同菜頭又轉過黎谷草....係有D野~~~

賀腎啲馬有時唔洗諗太多既

咁勝賢仲鬼啦

起孖了

屌 全部X晒 比隻字黎估都好

16倍都唔會冇野啦
不過明明8 9場賀腎冇馬出都要夾硬報1200

原本精選都係勝賢喜勝駒揀

唔啦，又比人Jer架啦

屌你老母

我屌隻喜勝駒9.幾倍變左大熱

問win神ho

上場77 今場 16 都真係幾多人睇實
屌而家12陪

呢啲馬熱硬架啦上場追咁多

諗住有6,7倍 有其他攞下飛

反而呢場隻凱歌同第5場隻馬車咁撚熱唔想買了

馬車大熱

佢av女優po都開喺娛樂台

我戒賭了

誰大誰惡誰正確

原本都想要呢隻 但一開飛大熱不了

唔係單蛇講，唔會第4啦掛

照燈

果條垃圾幾時死

個日佢嗌角半8全8

單蛇是無辜的

屌佢老母 不過全9照輸

貓係友朋女？

勝在有方 — 方駿暉

星叻磅輕重開勝門

「星叻」今季一出即在講究噸位之直路賽入位，末段於不利之中間路段能氣走路程專家「傳盛」，頭馬「大紅包」其後可在谷草兩勝谷草千二，水準不低。371場次田草千二米，段段快開下頂死之前和之後可輕勝的「小太陽」而跟忠心鐵馬「極速王」跑近；翌戰則沿途走外疊而擊退其後贏千四之「莫浪求」，水準均甚高。雖然其後曾因左前腳不良於行而退出，但復出能在極不利追之偏黏場地氣走「雪戰神駒」而入位，後駒最近可衝過實力指標「閃耀榮光」而入Q，確認目前草地比泥戰更具威力，且合跑雨戰。今次對手大幅減弱，同父馬合跑谷中，重配贏馬拍檔陳嘉熙而負超輕磅，四歲PPG精英可重開勝門。

「美麗友盈」前仗跑谷草千二能輕取休後威力特強之「金鼓齊鳴」，如再有變化場地之助便可施回馬槍。

第一場 7 勁瀟灑 6 香江穩勝 8 君子精神

第六場 11 星叻 1 美麗友盈 3 醒目勇駒

仆街燈何妖

@女朋友是X

拉

又miss左，屌

女xxxx

方蛇迫害貓蛇..........

原來迫害埋覓腸愛駒

方蛇揀哂兩隻內檔

方蛇成日講一檔上名率係小學生數學

覓腸揀咗我隻駿皇星 屌

拿蛇原來都有睇開柯南

歡欣福星下年跑杜拜世界盃

等直路啦呢隻
應該？

呢隻希望留得順

賢仔： 抽左個1檔， 擺埋個莫雷拉上去，都無得唔要啦

精選無人揀我嗰隻

贏左9成， lm

擺到明波蛇啦

覓場又上熱門...
唔係韓國就係咸濕post
有時波台都見到佢

熱門師

真係驚個人， 平時見到佢即飛

叫時事台高薪請你開po咪得

cctoy狗也不玩

勁飛聖5倍都冇係咩玩法

【張基焦點】玩斗財星輕磅夠照

已經唔識形容佢

你又話華倉唔啪針

【進階選項】笑傲成功續集做男一

第5場成堆狗餅點賭

收到

廢人一個

路程方面，「大震撼」子嗣普遍宜跑中長途，而擁有5S X 4D X 5D 「北地舞人」﹙NORTHERN DANCER﹚三重血緣，血統參數﹙DP/DI﹚高達 24/1.09 的「興惑」，在外地亦曾捷至 2400 米，相信宜跑 1800 米或以上路程。

場地性能方面，「興惑」在外地跑軟爛地曾獲勝，淋地性能佳。

前景展望方面，礙於熟習環境需時，未有機會在本季四歲系列上陣的「興惑」，去季長期與歐洲三歲列強週旋，更曾力挫其後的尚盧利加廸大賽﹙一級賽﹚頭馬 NATIONAL DEFENSE，以及上屆香港瓶季軍「以身犯難」等駒，賽績水準相當，乃本地長途範疇的一股亮麗新勢力，絕對有力在級際賽，甚或國際賽事爭標。

@bogo

中晒捐出1/3 獎金

費伯華同LV老細賣得既馬....

井口綾子正到痴線

大魔走都要拉過去

你睇下嗰場莫雷拉
好好心機忍得好靚
穿嗰位上嚟無擠無阻
陳嘉熙做唔做到呢點先

戒賭

操得幾課加個cp咁都得容癌死撚咗佢啦

認真問 聽日雷狗騎師王有無機

馬場太黑暗

忙到精選都唔記得搶

有，50%

上星期日搶慢左幾分鐘無得變正數

另外50係邊個

50%中， 50%唔中

點解而家冇得買騎王

晨操正正常常囉 賽程唔多
一定要把握

聽日落雨就重新玩法

落雨咪allin南區寶囉

500k 南區寶 x 美麗友瑩

都要賭佢㗎啦，一拉倉就有飛數支持

仆你個街收到風第二場

大魔波士3串7啦屌

得5個開

唔買了

諗住落雨allin go gym

開歡欣

真

基本啦

牙樂無馬騎？

On9仔

勝利威龍冇p福逸戒賭

係 停賽

依家潘頓莫雷拉冠軍騎師賠率接近一樣水位

買10蚊雷狗騎王燈燈佢

係咪黑社會
完全大撚曬

退款啦屌

系

正路潘應該高盤少少
有戰意個d欄主都支持佢多啲

牙菜今年又食左屎

皇太后盃苦主大聯盟

跪求細告咪撚再用田雞

練咁多年馬重用既騎師入面佢都算最撚廢（唔計吳長進）

磅都唔洗過 幾爽
下次133 唔落死磅跑 爽

惡霸 on9

NIGGA夠聽話咪得
用阿奠冇賠率 阿般成堆華倉等佢
最緊要熱極有限

我哋苦主

星期六買左天天精彩個d未吐血已死

加州

天天精彩咁都唔駛問

彎位踩油 ?
咪就係第3段dup慢，隻馬上哂口
唔想大力約束，所以由佢上

頭場 博割撚

幸幸福老撾有成5倍咁荀

告仔d馬第二場通常都唔得

呢架坦克上場望空幾步就殺哂
5倍=派錢

記住那關於孖寶的教訓

寧願買佢初出既

轉場跑彎左唔計

買我就無買
但呢場個走位真係好撚癲

贏得就馬王黎

仲記得郭能第二次騎美麗大師狼到
第二場都有應該最少都有120分

其實又真係冇得怪田雞
呢隻不嬲都重口到傻
冇得捉既果d位

聽晚D馬難賭到傻

勝利威龍冇p你戒賭

入到前三唔會問啦

又迷告

迷告黨：星宮一花、烽煙，奶共憲

咁耐先講既
當日睇新聞已經有寫兩條撚樣以為唔洗覆磅直接入左去

數漏你自己

仲有時時精綵, 加州萬里, 拿XXXX知

無周俊樂 點賭

奶你個頭
加州凱歌

有陳蛇， 驚西咩

9/5 告東尼蛋陣

同意
好想佢不入前三
需要一個藉口戒賭

你係奶共wor

烽煙蛇無得救
迷告迷拉
誇鳩張

所以準備all in紅粉彩影
入直路曲尺手過

成個淒涼廠除左時時精子之外冇一隻馬夠膽賭單W

牙康串尻我陳蛇， 聽晚佢就知死

Alex笑鳩shit恩

咁醒目勇駒要賭埋全家先對得住依個身份

咁加州得迅咪一早跳左樓

卜心今日生日， 今晚屌返2獲先

點解明月光又咁好分

Dllm

Diu what
你咁鐘意告仔，比你啦
唔好搞我卜心

save 低張相當wallpaper先

黑底打幾隻字上去， 好撚mk啊陳蛇

B.B.

上次食正黃金一檔 畀晒面

佢仲鏟入黎真係報驚 8歲先黎進化

呢場到隻紅麗舍殺哂啦

乜撚野迷告迷拉
一睇就知我迷鄭啦下話.......

你好享受比阿拉騎喎聽講

你都好享受比部能大板大板打落去

李寶利騎佢跑11，蘇兆輝同部能騎有前四完全反映到佢嘅癖好

仲賭

又屈我迷告
俾返卜心我

但係造磅差好遠已經令潘下風

我肥我肥
第3場年哥幫手大外一氣

M底

Alex：後面連利之星可以睇埋既
連利之星果場薛恩就算數啦今次轉左郭能已經好大變數架喇

五行欠打

佢迷波仔
_ _ _ _ 沿途望空，沒有遮擋

家家成功落班食得未

霍老強陣

睇近兩場走勢 差唔多

頭場勁瀟灑送錢

一組係咪輸梗
頭兩場

家家成功落班增程打皇牌出

擺低隻冷 神舟寶駒
隻馬同winx同場跑過 點會咁差
係火車12檔唔知石哥點諗嘅啫

劉馬車
水箭龜
好計

其實火車D馬聽晚都唔差賭死人

樂飛勝偷多次雞

轉左倉了

奥書會唔會燈死埋隻心中有您

呢隻輸 機本啦

今日跟你算

咁早返工？
我射咗波 個冷氣太舒服

輸錢前奏

咪撚燈
有bogo點輸

大摩日

Hall腎今日係咪搏殺日
早飛好癲

好多馬房都話自己今日贏幾場

鄭贏三場了

賀蛇騎師王落大飛

蔡俊佳連笑傲成功都燈

尋日試閘隻金剛石幾撚勁
雖然係濕泥

點睇你隻八卦用到狗拉都咁好分

劉馬車真係咁勁？

特狗聯盟 21倍W 大熱P

馬車4.2 w 3.8p

能不能繼續 對我哭 對我笑 對我好

米燈拉吊

主要對手11檔 等收錢

天陰陰又準備落雨
點賭

深情貓。。。成副輸錢姿態咁
i wanna know 你行不行

咪撚落PLS

試閘表現還好
但我又覺得未必一出即刻贏到

佢個12檔點搞呀

落大雨未呀吊

印象中馬王輝谷草初出冇田草咁亮麗
利申 印象流 冇翻查資料

快撚啲落 越大越好

我只需要你 在身邊 陪我吵 陪我鬧

仲石哥
以前有隻馬3班跑贏好爸爸個幾馬位
之後輸撚到10分退役
用你個思慧賭馬輸撚到老破都唔掂

對上一隻即贏係鑽得勁

支持
血統特性 :
成長: 早熟
路程: 1200米-1600米
場地: 性能廣泛，變化地特佳

落雨又要番8歲明月光

頭場搏太陽戰馬收皮好似好啲

8歲上2班

呢隻孭飛味濃到。。。

鼓浪威風 點解咁好分?
好想狂轟

評分新高，再贏係咪反映香港賽馬水準下跌

華SIR 係咪覆我明月光?
今年D 三班賽事水平真係好差

軍民歡6.8

有冇打疊㗎呢隻嘢？
btw呢組唔算弱啦

上次1檔加埋內欄好賺

鼓浪1200未好過
但係CO1

5班谷1200要等到七月先有賽程 狗會on撚9

狗會：今晚拆多組俾你仲想點

成堆狗餅有排坐馬監

所以我都唔信

上次落五班好檔連萬事欣都跑唔贏
今次仲要10檔

我拉就係跑高少少

係，覆錯左，哈

真係唔知佢會點走位

唔撚信呀
成晚都訓唔著

一出閘起勢咁推 搶放

太陽戰馬點新高

呢組好似唔算好水
季內頭馬都有幾隻

是但啦d狗餅
跑1000-1650都一樣爬番黎

貓貓你搞咩？

五班成日咩重，一上名又加一兩分上4班

係贏唔到

華蛇覆錯咗呀
佢講緊明月光

同第三場比呢組係高少少

sor 眼殘按錯

福逸好能on9

乜撚野

同奧書同組

算啦

唔賭

好似上周四（7日）沙田馬場員工宿舍，就發生兩位騎馬人在宿舍單位內起爭執，最終二人都受傷送往威爾斯親王醫院治療，他們亦同時因涉及襲擊致造成身體傷害罪被捕。

據知，馬會高度關注事件，兩位涉事人暫時不用上班而停薪留職，待案件審理完結後，馬會才決定是否處分兩人。

不過，對他們所屬的馬房來說，少了騎馬人返工，影響不可謂不大，估計馬會將有相應後續安排。

劉生呀...

何澤堯騎師王！

點夠我頓黎

支持！
贏完頭場得三四倍
而家唔買等幾時？

輸硬啦反手

比你燈一燈 姐係全晚0分

金蛇等住比我binc啦

鞭你老味
你條反手數都未計完
btw你幾時戒賭？

福逸戒我就戒

覺得會難贏， 但一早搶擺左係前捱過2233又唔難

喜勝駒唔會0分掛

屌你真係好閪煩
啱啱先睇到你嗰隻係我老死精選
想佢贏又唔係想佢輸又唔係

今晚勝利威龍冇p你哋兩父女就⋯

我鄭重宣佈戒賭!

我反手狗嚟
我鄭重宣佈唔戒賭!

福蛇教吓你個女啦

屌到win神Ho反白眼未

抵你比人JER

唔想屌
想鞭撚柒佢

又話落雨 屌水都唔多滴

普仁俾左NIGGA

原來駿皇綵仲繼續操緊

美麗傳承今日仲快跳 真係31/5

有佢出黎揹磅 想要家燕之星

如果個天都咁易比你估到你一早就贏大錢啦

為跑而報隻隻五班馬變全能

OK 你今晚買邊隻

活力勇士

梗係跑埋佢啦

岩佢騎wo,大外一氣

win神Ho真係弱撚智

問福逸

點解

養不教 父之過

我呢邊落緊

好地仲要2.71

個衰女成日周街引人屌佢 cls

呀！！！！！！！！！

又落雨
又藍威寶

條衰女做咗企街？

谷草除非即場落大雨如果唔係都係當好地啦，去水能水太強

點解會咁㗎.....

川河尊駒今日都跳3段
應該翻版Q再贏多次

獅子山錦標都跑咁冇人性
讓比d新馬啦屌

仲想要獅子山錦標魔咒？

隻勝得精彩去左邊

想一棍勁瀟灑

頭場就上ifc, 簡單直接

頭場一對熱門都唔值呢個價
但冷門又無邊隻拎上手

買番蔡頭？

跑完四歲咪抖

頭場識買一定一棍鋒仔
隻馬有P有驚喜 輸左就應該退役
唔洗再追

一棍位置唔反對，w就諗清楚好d

你啲口味都幾特別

呢隻覓腸愛駒

比個中檔我都買
但係而家外檔，內側仲要多快馬
一頂3疊就唔洗跑

係
「烽煙四喜」於大部分途程走外疊，沒有遮擋。
唔洗跑

係時候睇精選 飛三隻黎買馬

尋晚發夢醫生雄星贏...

你啲夢準唔準先

準唔準都唔好玩啦呢隻

第三組點輸
飛佢無錢贏

賀賢今晚隻隻有飛

頭場陳蛇有無同路 肥文冷去

冷食

我發夢老表醒贏G1

贏左啦 ching都訓左好耐下

收到風 紀卜心比小豬屌過

唔講咁多 1001今晚輸到冚家剷

推

射埋落尾場同主 fatfat了

小豬係馬po核心之一
其他野我唔講太多

冠鋒我真係想買

買2x3 p

今晚一棍一隻

奧書又追住潘頓黎燈

咪屈

臭閪迷拉黎

朱利迷拉真係同藍絲冇分別

好鐘意老屈

邊隻

奧書蛇
祝你今晚羊大錢！

大家咁話啦
我祝你左前腳快啲好番！

樓上

手足唔好鬥黃

分化撚
貓蛇屈鳩我

不分化

不割

賀蛇好似想長駐

公道講
我無迷拉 其他人唔知

你老死奧書爾想迫死福蛇

沒有Jerry 唔識賭

一星期淨係賭一日慳返唔少

好事吖

啱，支持
要比福蛇感受下被迫死既感覺

幾多場頭馬就跑得谷？

【十磅仔夠搶手】周俊樂下期日賽何止四條煙

今晚賽事唔見周俊樂呢位新紮師兄上陣，始終十磅仔返港時間短，今季剩番一次跑馬地試閘，所以呢季佢就肯定無法趕及連串考閘，要留待新季先至可以出戰谷草賽事。

不過以呢位新見習生，上次日賽首度在港披甲，已經得到師傅韋達同大摩提攜，起個孖打響頭炮，加埋佢嘅十磅受讓，開個頭靚真係唔愁無支持。

嚟緊周日十場沙田賽事，坐騎大幅增加，暫時已知卜咗9匹坐騎，當中師父韋達分別有「創意天才」、「運時來」同「玩得好」，外線坐騎就有：「競駿天驕」、「同歡樂」、「霸勝」、「金元寶馬」、「為善聚樂」同「四條煙」。

今朝樂仔如常為師父操馬之外，蘇偉賢亦特別搵咗佢試隻有賽程嘅三班自購馬「四條煙」，而練者響馬匹出跑道前，亦曾有所提點，全程快試過程，只見表情王緊張舉鏡吼到實，其後仲返沙圈接馬，動態相當積極。

今次蘇偉賢安排呢匹初出自購馬，配周俊樂減十磅跑直路賽，睇吓周日能否首次合作，即可擦出火花帶來佳績。

【真相係純屬意外】摩利高毋需為禁藥事件負責

摩利高(右)經過今晨研訊之後，證明清白並無涉及使用禁藥。

澳門賽馬會今日上午10時，將於賽事大樓研訊室，就2月22日(星期六)第二場石澳讓賽(評分45-25)第四、五班賽事中參賽馬「浩勝精綵」，賽後抽樣檢驗被驗出尿液內含有「戊巴比妥」(PENTOBARBITONE)違禁藥物，進行研訊。

研訊結果原來純屬人為意外，而非涉及摩利高用藥失當，據了解今次涉及之違禁藥物「戊巴比妥」，係用於安樂死藥物所含成分，事緣該場賽事，與「浩勝精綵」一同參賽，隸屬李森馬房之「聖威王」於競逐途中跑斷腳，最終要經獸醫打針人道毀滅，而使用過之相關醫學器材，在人為疏忽下，於「浩勝精綵」賽後抽驗程序中被再被使用，因而令其體內出現「戊巴比妥」的藥物殘留成分，而當值人員已作口頭警告了事。

其實摩利高胞弟霑士摩亞，於前年因為旗下馬匹涉及使用違禁藥物「鈷」，被釘牌20個月兼罰款6萬，即使獲減刑至13個月，刑滿亦不獲復課，如今摩家軍以摩利高於澳門開倉，當然期望重振聲威，可惜首季從練即惹來禁藥疑雲，難免被對號入座，如今事件得以澄清，練者料可收拾心情，繼續專注練馬工作崗位。

摩利高今季於澳門開倉，去年11月底始派馬出戰，加上受到疫情影響，此間賽事停擺一段日子，因此出馬次數不多，直至目前合共累積6W。

2020年度ISG率先睇：15匹揀手貨今朝草地快試

將於本月23日(星期六)舉行的香港國際馬匹拍賣會盛事，因應疫情關係，將會縮減規模，只得16匹北半球馬應市，今晨馬會亦安排當中15匹馬分批於草地出試，為下周末以最佳水準迎接拍賣會的來臨。

原有16匹拍賣馬，今朝只得Lot.10未見出現，其餘分成八批，約於早上6:00am開始跳草地，當中Lot.1屬單匹出試，首對出跳馬匹為Lot.5、Lot.9，順序尚有：Lot.2與Lot.6、Lot.3與Lot.13、Lot.7與Lot.12、Lot.4與Lot.16、Lot.14與Lot.15、Lot.8與Lot.`11。

2020年度香港國際馬匹拍賣會，原定在慣常3月打吡賽期前舉行，無礙疫情影響，起初改為5月8日舉行，繼而進一步延至5月23日舉行。

由於澳洲和新西蘭運馬來港航班延誤，南半球馬匹未有充裕時間適應環境，因此今次拍賣會將只有現時已在港的16匹北半球馬先行拍賣，而次輪馬南半球馬匹拍賣，馬會構思期望於7月初可以舉行。

至於2020年度香港國際馬匹拍賣會(5月)，將於5月23日早上10時至中午12時，於沙田馬場馬匹亮相圈進行。

好想要怡昌p

雪茄大長途都用周蛇

幾時踢走閪手恩 割撚呢啲垃圾
搵返杜蛇 我的國好過啦

肥鬼都搵10磅
星期日唔好同我爭

見到你好撚頭痛

咩事

枉我咁撐你 主動搶口奧書蛇
而家比睇書蛇反咬

呢隻其實我投左降
披都入唔到，仗比仗差

大家咁多位蓄生都投注既時候呢

十三俾周蛇嗰三隻好似麻麻地

睇書奧書同一陣線
好恐怖

見到xx兩隻字就好頭痛

我已經被嚴重迫害
所以我要你地都體驗下呢種感覺

慣左就得

元朗雙雄叫福蛇搬入來住

今晚一齊負40啦佢地

競駿天驕又要allin

我應承咗自己唔可以慣
反肥條路好撚孤獨

霸勝跑返直路再-10

收到
第二場爆冷 fat fat

為善聚樂

正，119

友瑩利贏呀 第二名為善聚樂

福逸呢啲撚屌唔教訓下唔得

入面友瑩利，出面為善聚樂，叮噹馬頭要影相
睇個勢呢，出面為善聚樂似乎機會大D喎

友瑩利咪又係用果招搞鳩D對手
預佢5分鐘入閘啦

警告你唔好咁得戚

老婆奴有撚用咩

今鋪我鄭輕磅唔怕佢

入閘罰企啦

友瑩利呢D馬究竟過唔過閘廂測試架

11/5 pass咗

[幸運大兄新界之星] 五月十三日谷草九場賽日討論區IV

1001 含奧書爾條撚

1001

1001食屎食完再奶福逸春袋

買佢都係博反底咁搏 三檔 輕磅